# Перенос проекта в Docker

## Вступление

В корне проекта создаем папку `docker`. В ней будут храниться файлы, необходимые для сборки контейнеров и запуска проекта в среде Docker.

- nginx - папка с конфигурацией nginx
- Dockerfile - Dockerfile для сборки контейнера data
- config server prod (может назваться по разному в зависимости от проекта) - production конфигурация
- остальные файлы, необходимые для сборки и запуска проекта в среде Docker.

В корне папки проекта также будут лежать два файла: `docker-compose.yml` и `docker-compose.prod.yml`.
